Pross的算法可以将用户独特的头发与14000多种定制卷发定型霜配方中的一种相匹配。雷切尔·费尔特曼（Rachel Feltman）和乔丹·布洛克（Jordan Blok）| 2020年12月4日|科普|评选的2020年十大最出色个人护理产品
无论你有波浪发、直发、卷发、卷发，它都会将你的卷发扩展成一种令人惊异的质感。蝙蝠侠完美卷发背后的10美元产品| cmurray | 2020年11月23日| Essence.com
按照牙齿的设计方式，它不会像其他刷子一样破坏牙齿的卷曲。蝙蝠侠完美卷发背后的10美元产品| cmurray | 2020年11月23日| Essence.com
我设置了我的环形灯，拍了拍脸，在我的化疗卷发上涂了一些凝胶，还用我的iPhone在客厅里为自己拍照。乳腺癌幸存者的解剖：“早期发现救了我的命”| Charli Penn | 2020年10月6日| Essence.com
我每天都戴着一顶假发，我喜欢这顶假发，名字叫Ruby，她的卷发和我一样努力工作！以下是Laura Harrier无瑕肌肤背后的美容惯例| Allison McGevna | 2020年10月5日| Essence.com
唯一令人惊讶的是左边的领口，它被允许卷曲。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
诗歌不再是我们蜷缩在一杯茶里的东西。美国人从来没有像现在这样热爱诗歌，但他们称之为说唱乐|约翰·麦克沃特| 2014年6月29日|每日野兽
乔纳森·库尔顿的歌曲《卷发》，其中有斯蒂芬·科尔伯特为2010年美国卷发队试唱的镜头。冰壶：你新的奥运瘾，《Brett Singer》2014年2月13日《每日野兽》解释道
或者换句话说，清扫有助于使石头不卷曲。冰壶：你新的奥运瘾，《Brett Singer》2014年2月13日《每日野兽》解释道
他的香烟冒出的烟会卷曲在他的头上，他身边的任何东西都不会移动，你会想知道他看到了什么。书堆：约翰·舒利安的报纸专栏作家迈克·罗伊科的经典简介|约翰·舒利安| 2014年1月5日|每日野兽
一旦它们开始卷曲一点，就会被扔到大木板上，每一片叶子都卷成一团。女人的环球之旅|艾达·普费弗
当怀特菲尔德引起他的注意时，他是一个假发和卷发制造者的学徒，并成为一名卫理公会传教士。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
如果我们对这个天平加热，其边缘黄铜部分的更大膨胀将导致自由端向内卷曲。知识的奇书|多种多样
他的颧骨和印度人一样高，但他的皮肤颜色较浅，头发有卷曲的倾向。神秘牧场|亚瑟·查普曼
现在轮到路易斯在无力的愤怒中让他锋利的小胡子卷起。上帝愿意|威廉·斯特恩斯·戴维斯